Trabalho de conclusão de curso (Engenharia de computação), apresentado na Universidade Federal de Goiás, intitulado "Navegação Autônoma de Robôs Empregando
Técnicas de Inteligência Computacional".

Foram utilizadas redes neurais e algoritmos genéticos para a tarefa de navegação autônomas de robôs móveis simulados no ambiente V-REP.

O trabalho e resultados podem ser encontrados [aqui](https://pt.scribd.com/document/385589099/Navegacao-Autonoma-de-Robos-Empregando-Tecnicas-de-Inteligencia-Computacional).
